稅局嘅朋友一齊唱下哈利路亞啦！

一齊靜化公務員！

係大堂唱哈利路亞to the load！

搞場抗爭搞到青山開放日咁

用盡方法騷擾！

聖～哈利路亞～